[PanmenKitchen] [直播]今晚8點正 同大家黎個潮式之夜 潮洲煎蠔餅 椒鹽鮮魷

大家好 我係小小蟲

一陣8點放link 今日唔會咁長時間
希望大家得閒睇哂喇
都係嗰句 一個人睇都煮
btw 太夜買賣哂 變左墨魚

慢慢可能無咁得閒
希望仲有時間可以同大家live 到喇

youtube channel
panmankitchen

正

自己都有啲餓

推

我連煎隻蛋都煎唔好

G持 今晚有冇嘉賓

link 在此

今日未有 我成日太突發 好難約啲囡囡

好好呷 個個呷

煎蛋難啲
要唔爆個黃

咁多海鮮
食完咪會好想做愛

支持

支持蟲巴你間餐廳真係好好食

正評！

巴打你唔好食咁多海鮮 驚你俾人拉

多謝哂

虫巴 我想訂位係咪都係tg你？ 我見你單tick

巴打 我介紹我個friend 搵你但係點解你話冇得book

無可能
add 錯人?

岩岩應左

佢tg 搵你 問你係咪可以book枱

你覆 「無呀巴打😌」

diu 搵到喇 sorry
人火 係字打錯做無